[未審先判] 係男人就反告佢誹謗

係男人就告番佢轉頭喇, 再告埋學校無理解僱, 還男人一個尊嚴

唔即刻澄清係咪身有屎？

一定要即刻澄清？人地夠唔報警啦？唔通呂小姐又身有屎？

人地唔報警處理就得
個教練唔出聲就要比你屌 憨鳩

唔肯定，但起碼唔會有用
盲信嘅唔會信你
獨立思考嘅本身都中立，都唔駛你澄清

當然都有可能佢有做啦

可能有做但未必係係性侵

[可能] 係條女迫個教練，個教練驚衰十一所以唔敢澄清

個教練比人性侵完，網絡公審完，仲要驚澄清變坐監，真係慘

條女，生仔冇屎忽

法律上, 如果未滿16歲, 無論是否自願, 也是"性侵"

如果教練沒有"性侵", 大可告呂麗瑤誹謗

法律漏洞